刺身撚入

想月尾係屋企整omakase比女朋友
想食下刺身咁樣但得兩丁友又食唔到咁多野

有冇巴打絲打知邊度可以小小咁買。
如果一次過買25隻蝦果d批發都真係搞唔掂。

最好就食幾多買幾多

咁樣都算係omakase咩

其實你知唔知咩係Omakase

我理解係廚師發版，我做果個廚師唔得咩

不如正正經經買盤刺身壽司好過

25隻蝦就唔叫批發啦

比錢人賺算啦

唔好自己搞唔識解凍會好腥

咁咪即係外賣刺身併盤

不如乖乖搵間黃店買個外賣食算
你都唔想激嬲條女架

去donki買兩盒壽司返屋企食咪算囉

搞咁多野你都係想分手啫

人體壽司

25 隻蝦都嫌多 你想淨買一粒帶子？一隻赤蝦？
屌你老母 死去堂食啦

刺身睇食材,刀功,啲野食又要啱溫度
你係屋企睇條片就識整人地就唔使收你4位數啦
落樓食啦柒頭

原po雖然上面好多人笑你
但係我幾支持你依個同女朋友既活動
起碼感覺新鮮 有機我都想試下

人地廚師係只會用當日最新鮮食材 你出去買返屋企都唔新鮮啦

如果係扮廚師玩下情趣野係幾得意既

把刀渣d都切柒哂

刺身壽司都自己搞
你個肚鋼造？

當日新鮮咁去買

咁我老母日日都omakase我食

笑撚死我

打完丁整omakase比女朋友

買個刺身拼盤咪得囉做嘜撚野

白汁壽司

得 你係Gordon Ramsay都得

氣炸剌身師

煮野食比女朋友就煮野食比女朋友啦 又要餓媽卡些既

冇帶過女朋友食真正既omakase唔好話自己錫女朋友

佢唔會嬲嘅

就係想特別小小麻。 平時都有扮下西廚 煮下牛排意粉整下蛋糕咁。

買爭鮮咪算
反正都食唔出架啦

又一個被人玩爛咗嘅terms

買一盤再逐件拎出嚟上碟

如果你無同伯母講想食咩嘅話，理論上係

我啊媽晚晚都港式Omakase

我冇心搞到變左膠文咁

算GE，佢自己當自己係屋企的大廚咁咪 omakase

我怕你食到肚痛咋

諗住po上黎飲食台大家會輕力小小，點知都比人笑 啱啱先見到自己嘅愚味， 真係要多謝女朋友嘅包容。我愛你呀肥妹

手足

想整翻道日本風， 諗好左冷麵 諗住加多幾道壽司刺身咁樣

煲底見，到時整卡邦尼你食

巴有咩高見

有諗過買飛機貨， 日本直送既毛蟹拆肉整冷麵

有諗過， 不過想食下獅魚，醋青魚呢類

我諗到了 樓豬
你搵多另外11個同你志同道合既男朋友
一齊整omakase俾女朋友
夾一盒蝦咪得 仲有一隻蝦剩

多謝巴